我個名叫KEEP CLEAN AMBASSADOR

聽咗一次就上曬腦，好好既宣傳!
btw，到底一開始個女vocal係邊個?
把聲好cute好正! 應該話成隊都唔差!
有人話係Kiki tam所以到底係唔係